前排係的士見到個利是封

岩岩見到有個巴打開post問類似既野 搞到我都想問
前排我係的士地下見到有個利是封 咁我又on99拎去佢睇下有啲咩 點知入面有條紅線 仲有冇其他就唔清楚 因為見到條紅線就急急腳封返佢 掉返落地 之後都好黑仔下 近掛有個親人過左身 有冇巴打可以解答下利是紅線係咩野
認真post

如果覺得不安，有空去黃大仙或者其他地方拜一下佛，仲等!!

樓主出pool啦

Rip 紅線用黎佈陣捉鬼

冥婚

紅線係姻緣線 冥婚專用

冥婚 你做咩亂開利是封

樓主應該好快有女.....

我好認真 唔係咁撚大獲呀

認真
真係咁

真 唔信自己Google下兩呢字就清楚

呢個真

之前又話係放頭髮先冥婚既

樓主出pool了

明月吐光，陰風吹柳巷
是女……

其實入面仲有咩我都唔知 因為中間有啲厚 如果係薄我反而唔會開 因為錢我唔會汁

恭喜樓主

同埋個時都零晨三點幾

新婚快樂

巴打可以點鬼

無人沖出黎 係的士到 一開見紅線以經馬上封返掉落地

她的眼光 她的眼光 好似好似星星發光

話唔定係個司機擺呢

我個時醉醉地 唔記得個司機有冇講咩

汁 執
恭喜你啊

黃大仙道教既都有佛可以拜既咩

恭喜姑爺！今晚新婚快樂

屌鬼妹

咩都唔洗就結婚了

有冇巴打推介下個師父/地方比我去問下 我好坦心影響屋企人

影響咗啦

台灣民間信仰的娶神主習俗中，過世的女方家屬會把生辰八字放在一個紅包袋裏，再把紅包放到路邊等有緣人來撿。是以長輩會告誡小孩，路邊的紅包袋別亂撿，否則會娶到鬼新娘。嘉義縣東石鄉鄉民陳平曾因三度撿到冥婚女的生辰八字，不得不冥婚三次[7]。

入黃大仙問下

同學各位屌哂鬼，恭賀樓主搞婚禮

教會都興玩冥婚?

屌鬼西

呢家諗下都覺得煩 好想快快手知清楚

未必係冥婚
因為我屋企老人家過身時
都收過師傅俾既紅線 要袋住一個月定唔知幾耐
類似係老人家留低啲福俾子孫咁
唔洗太驚 不過求個安心搵個師傅問下
希望有識師傅既巴打幫到你

THX巴打

RIP(認真)

坦 坦 坦 坦你老母
想打殘體都打錯

似假膠

應該係櫻紅利是

我留個tg係到 希望有巴打介紹師父/解答下我個情況

應該係喪禮d壽儀定乜，
有一條紅繩加一小塊松葉之類嘅嘢，
差唔多飲解穢酒嗰陣派，出席嘅人收到會掉左佢，示意冇曬d衰氣

20世紀都仲有人咁唔撚科學 信埋鬼神呢家野 同耶撚有咩分別

科學都有野解釋唔到既